港鐵不停尖沙咀及佐敦

如題

黑警搞到尖沙咀又停站

我覺得佢地諗住大圍捕姐